(美國總統) 特朗普: 習近平永遠也是我的朋友

特朗普: 不論貿易分歧發展如何, 習近平永遠也是我的朋友. 中國將解除貿易屏障. 中國和美國也會有著美好的未來.

Donald J. Trump
‏Verified account @realDonaldTrump

President Xi and I will always be friends, no matter what happens with our dispute on trade. China will take down its Trade Barriers because it is the right thing to do. Taxes will become Reciprocal & a deal will be made on Intellectual Property. Great future for both countries!

5:12 AM - 8 Apr 2018

話哂習大大都係半個美國人

一時瑜亮

黎好朋友，食多我25%稅先！

支那跪低
班憤青顏面何存

嗱 fd底先加收你25%

摸唔透

但朋友係用黎出賣的

撚狗王

美帝的外父呀

係朋友的交50%關稅保護費先

大雄比邊個打得最多？未佢個老死技安

侵侵呢下 over 咗

朋友你試過將我營救
朋友你試過把我批鬥
無法再與你交心聯手
畢竟難得有過最佳損友

match

好朋友妻同女都可以換
習大大今次發

乜嘢半個？習近平有綠卡

侵仔又黎花式撚狗

中文版本差咁遠

簡略左, 但重點無唔同. 俾番過最詳細既版本你.

特朗普: 不論貿易分歧發展如何, 習近平永遠也是我的朋友. 中國將解除貿易屏障, 因為這是正確的事. 稅收將會變成互惠, 也會就知識產權達成協議. 中國和美國也會有著美好的未來.

Donald J. Trump
‏Verified account @realDonaldTrump

President Xi and I will always be friends, no matter what happens with our dispute on trade. China will take down its Trade Barriers because it is the right thing to do. Taxes will become Reciprocal & a deal will be made on Intellectual Property. Great future for both countries!

5:12 AM - 8 Apr 2018

不可欺

Always唔係解永遠呀？

always

KK[ˋɔlwez] DJ[ˋɔ:lweiz]

美式

adv.
總是，經常；永遠，一直

adv.
副詞
1. 總是，經常

They always make fun of Mr. Smith. 他們總是嘲弄史密斯先生。

2. 永遠，一直

Labor Day is always the first Monday of September. 勞工節一直是九月的第一個禮拜一。

3. （動詞用進行式）老是，一再

I'm always misplacing my glasses. 我老是將眼鏡亂放而找不到。

4. （與can/could連用）隨時

You can always resign if you feel unhappy. 如果你不滿意，隨時可以辭職。

一直想搵番呢幅圖

一句twitter撚起全世界
真．世界級．究極．鍵盤戰士

唔識唔好走出黎柒

Forver是系永遠

You always agree with your boss

又嚟思覺失調

等睇五毛打飛機

唔熟唔食

其他國免收！我同佢地唔fd架

要睇埋成句同埋係咩地方 好明顯係美式既用意

朋友用來出賣

用蝗國式思維去定義美國所講嘅朋友

美國佬原則、法治同友情分得清清楚楚，好朋友借錢唔還照樣會告佢，出咗法庭照攬頭攬頸好朋友

蝗國式講咗朋友，條友有幾仆街都要是非不分，唔可以話佢有錯。

狗係人類最好既.......

唔係廢話黎? 咁都算新聞

點解係廢話? 特朗普同習近平一定係朋友?

Rthk 都拿來做新聞

環球日報 射左添 ⋯

韋大人你估啱咗又係我多隆出賣你呀

侵侵由頭到尾只係想收窄逆差姐，係中國成日覺得比人逼害